［Fsg好波］利物浦季後轉會討論區 10

開得快到

又搶唔到

仆街

負皮

樓主是on9

負皮左 希望樓豬反省下

買到邊爐都唔迷fsg

樓主正on9

又抄topic名

佢唔識咩叫反省

港豬 小恩小惠

早知叫你捐果50比樓主去睇精神科

Yes

班拿翁

醫返都晒藥費

軒防守其實進步好大,
好多時拍得甩對面D反擊包到唔少波.
不過進攻果時一俾人迫就無能力向前推進/向前傳既能力.

雖然好多人都話邊爐黎左軒可以打返B2B,
但用返依2年既傷患史去睇,
我就擔心佢仲可唔可以去返轉型前果種跑動量,
睇下會唔會係2個根據對手踢法再輪流出

負評
請反省

以前迷軒 = 精

呢加已經反客為主

早幾日見到報紙 話卡仔 有老婆仔女

私生？

卡叔咋掛

又係你個on9子搶1001

冇睇過軒式手術刀?

on9 topic
負皮比樓主

on9 topic

買人未

嗰一個正皮係咪 on9 子自己？

識法又何必破法呢

留名

有兩個

平時都唔會留正負評
呢個真係忍唔到手

雖然真係好熱, 但係個天真係好靚 日日都藍天白雲

藍藍天空 高掛我的雲～～～

過幾日打風啦

7號約左人去op

點解岳高頭睇得藍天無白雲？

好撚熱啊

Rumours of Liverpool signing Christian Pulisic described as "hogwash"... by the player's own father!

利啲target全部由老豆出聲否認

已負皮

分身 reported

大家覺得今季主場點?
想上官網買作客1718 長袖印雲迪克 諗諗下不如等今季

衰撚過精壇

美國仔係獌, 唔好迫人地了...

yes 好心平平地放走軒

又係on9子開post

見到on9子開post唔睇topic負評定都得

辣殺topic

頭50個回覆至少過半數都係話辣殺topic

軒今季咁後 點可以中路帶波咁ON9 佢都帶上去 一甩對面即時面對二個中堅 今季有場踢前左 其實都幾好J

can子反省下ok?

拿拿臨推煩個post開過個啦

請包容關懷智力障礙人士

推爆

又一個

頂佢唔撚順

點做野呀又比個on9搶贏1001

聽日開始有印度妹坐我隔離

班人連ON9不如

FA chiefs have publicly confirmed for the first time that a winter break for Premier League clubs is to be brought in. (@TimesSport)

一月尾二月頭

即係照有聖誕快車 3日打2場繼續

會唔會再加快聖誕快車

變相其他日子成日要打快車...
真係唔得佢死

成個12月都快車 30日踢足12場波

唔整走個杯仔減少賽事break黎把撚

唔嫌煩我再講多次，高普手下戰術執行力最好個個就係hendo, 當利失控球個陣，佢係負責搶番個波殺番岀去個個人，呢個係佢戰術責任

利申迷軒

幾時有殺返岀去

呢個真 好多時一失控球,佢都即刻封到位
就算搶唔返控球權,都起碼防礙到對手進攻,偷到D時間比隊友回防

話你知有殺返岀去，就得架啦

佢喺負責挺身而岀架，所以佢防守有時好狠

反而lomo 真係冇功能，護波好，但傳球唔夠膽，戰術上佢唔係做派牌就點都唔會亂黎，變相有時好似進攻黑洞咁

好，唔用殺，用交番俾隊友

所以LOMO做組織唔多掂

Lomo已成過去
佢個位而家有Keita Lallana Ox
如果有埋Fekir
Lomo可以比返肥賓幫佢手

推

利記永遠唔會夠人
ox仲要重傷

1001

LFCRL 係咪J.Txxxxxa

Liverpool transfer news: Jurgen Klopp told the SIX signings he needs this summer

唔喜歡她?

蛇單

好像87m英鎊

巴塞肯賣

2個goalkeepers

一次過簽哂oblak，艾利臣

之後前面簽ayew

上番一格做番翼位都得?

咩叫 kante type holder？
fabinho 應該算係一個？
屌 冇攻中

呢句真

防守書

利記好似嫌貴
轉去其他目標

FA chiefs have publicly confirmed for the first time that a winter break for Premier League clubs is to be brought in. (@TimesSport)

球迷角度就麻麻

球員，球隊角度是好事

HAPPY BIRTHDAY 🎂

不過英超 點嘔呢段時間出來 都係問題

看利就知 要打歐洲賽果堆

成個下半季都一星期2場

Happy Bday Captain

球迷都好事既，歐戰打得好，更多星去英超

利唔打歐洲賽咪冇事囉

怨婦

話唔定1月前已經知自己出左局呢

除咗謝隊,

仲有......

「And ATV!」

負評多到

comemudstar

Are you ready?

One two Three

Ambrosini:"Happy Birthday to Me!

Happy Birthday to Me!

Happy Birthday to Me! 陳芷菁:"And ATV!"

Happy Birthday to Me!"

利雲離開拜仁
追唔追？

山寨王 廢左武功啦 不了

有無最新料

綿龍已經係利雲年輕版

rm 爭roma 龍

上網d人話法賓奴 單防中 唔掂

人地一季入40粒

邊個再負皮 我對佢唔客氣

ho ball

屌同時按錯你個留言同呢個post

睇個樣都係法賓奴+軒+基達
一季之內換晒3個中場其實都唔係幾好

Mirror: Liverpool now eyeing Leon Bailey transfer after scrapping Thomas Lemar interest — although he may cost them even more

Mirror

無位打

信一成都死
仲有on 9 太陽報

扯左兩秒

垃圾報就唔好提吧

咁後備又係無防中
唔買fekir快手1野轟alisson返嚟啦

買唔買fekir都一野轟落去alisson到ok?

點都要買多個後備翼，當打嗰啲又唔會嚟
睇下好唔好彩買中一個有潛質又唔太貴嘅翼

買唔買fekir都一野轟落去oblak 先ok?

大家想官宣 fekir 定 allison 先？

一字排開ok?

一定係allison

最後官宣can走先

why not both

唔知wilson有無機會上一隊

2個揀 我一定揀allison先
龍一定要換

四條戰線，有四個翼應該差唔多，特別係個打法需要翼

文迪斯幾時送埋 Guedes過嚟
無翼輔換呀

巴西仔malcom幾好幾鐘意佢
點解會無人傳

反軒?

輪換

你痴線架

wilson>法甲仔

呢個好野 但同psg買人都唔易

認真
我用利玩pes
唔知點解抽既人都係利簽/傳既人
我有
malcom
fekir
dahoud
Ac龍

証明隻game唔現實

巴黎唔係想賣咩

依d全部都勁嘢
Dahoud好撚好j

我仲抽到屌摩 卡叔
睇黎好真實下

睇下佢嘅球皇片
有技術有速度 最重要有遠射
破大巴一流

講緊Wilson d球皇片?

Malcom牙 wilson返幾場英超先啦

佢好多野都話想賣 但有啲人賣左幾個轉會窗都仲係到

要trapp

唔賣點找包皮條數

咪係
下下用新仔唔掂架
你估有咁多個TAA咩

皮已負

唔係唔掂 只係又要交學費
搵個即食打後備 然後借新仔出去
過一兩年賣交屁沙拿咪可以成功交接

agger 青訓名額好重要
遲下 milner lalala走 就唔夠數
你望下轟用35m買枝水幾撚on9

做咩突然係咁J D法甲兵
又Fekir又Lemar又Malcom
得Fekir係真係好J
要翼的話真係寧願J美國仔Brandt同Bailey喇

一定係龍門，記億太慘痛

美國仔同brandt同type 我prefer pulisic
Bailey就mane type
睇klopp要咩

💔

不想回億，未敢忘記

而家傳到90m 羅馬先賣

屌佢 坐地起價

有乜計，擺明撳住搶

買到梗係好啦 不過買到可能性低
而且仲好貴

人人都知fsg最叻就係撚利狗，當我地ff緊仲會簽邊個既時候可能轉會窗已經關閉

人地都識計數，舊年so咗個水貨俾你隨時轉一轉手賺兩億

拎返沙拿條數

回憶 過去 卡膠的失敗忘不了

「比啲時間fsg啦，到時真係唔買人先屌」

美國仔當然係最好,但機會太低
所以最現實既目標都係Brandt
買一隻翼加埋Wilson咁樣開季都已經夠做

沙拿加allison都係120m
狗衝啦

青訓名額應該就夠
依家利都有好多英撚幻幻

原來利子人數都唔少

感覺到季尾就全部屌鬼

G持買Malcom

Firmino just followed Alisson on instagram 👀👀👀👀

原來本身唔friend

巴西隊友

幻幻TAA Gomez Woodburn Wilson 叫可以用
Brewster 有排先升上嚟
solanke 真係未夠班
Kent應該喺一隊立足唔到
所以最頂嗰4個一定要養

可惜ings 今季打唔起
如果打得起
下季就可以享受下被球證照料嘅感覺

棉奴想重建巴西幫

#Liverpool approach #FCBarcelona for Jasper Cillessen, are told to refer to his €60m release clause, say El Mundo Deportivo

其實望落鍠疤拜啲後備都係重質不重量
我地啲後備而家仲多啲但係啲人真係易傷

沙高post

睇cls? 痴左線??

個踢法唔同好難直接比較
曼城中場都係得4大重心主力
但我地d迫搶如果用得4個主力就注定chur乾等食屎

今季算好好 捱過左快車期 但捱唔到尾

啱 所以klopp夏天其實要研究下plan b

最好有6-7個中場啦 咁既踢法

其實全部都要借出去
留係度同今年無分別
有後備等於無 又無上陣機會
Solanke我覺得有潛力 不過要有穩定上陣時間

法國好多人串錯alisson

聽講高普想買史東斯

認字特警

熱身賽真係以為勁嘢
啲1控1射型到

咪啦屌 衰撚過買舊石返黎

始終上陣機會唔太多
今年杯仔太早出局啦
希望出年佢多D機會打杯仔操下

solungay我聞到陣morata味
又易slip低 first touch又差

其實開季幾場都唔差 做到下攻勢
不過可能無乜機會出場
雪到腳硬先無乜表現

Mola達未去車仔之前幾勁

Alisson 真係勁？

佢出親場唔係垃圾時間就要同d本身都係唔多掂既人配合係會差d
睇季尾果場佢搭住埃及文明咪打得幾好

csk_alison

有好多入硬啲波佢都射唔入
諗住今季英超會有4-5粒

應該有全盛Reina 級數

唔好成日話借哂出去
定係你想歐聯注冊d google都未必搵到嘅幻幻

salah fabinho firmino follow曬代表咩

Deal done

留係度又無得上陣
我寧願佢出去練 注冊唔識嘅好過

佢地以為係Ali 禁錯啫

ali

古積係咪放棄得

到時歐聯就會屌後備一堆名都唔識嘅坐喺到

希望搵個好人家

Masterson

不想回憶 未敢忘記

Ox子講親女都好快上水

Keita
Fabinho
C hamberlain

是但啦 反正高普都係儲quota
依家d人都識 咪又係唔用唔換

buvac 寵物黎
buvac都走埋
要佢何用？

冇人收養冇人理

就係因為借走佢寵物先嬲到走

臭G型中場

wow左未，沙拿搭飛機都係坐Econ

厹

Can子自己講自己笑 好慘

唔好笑咩

講真

賣去拉素變第2個sms

Can子

要捐錢

挽留

btw... 佢好似係follow緊第二個fabinho wor...

捐錢搞到無錢坐頭等

擦鞋擦到

節儉係美德黎

今個星期有古治告別賽，有謝隊

唔係踢左啦咩

埃及文明KFC

好似踢左

平行時空

沙拿會覺得捐左佢好過

踢完喇喎ching

媽 ，巧柒牙～

沙拿未來大總統

同你d topic差唔多

會唔會係果個假沙拿

-83

獌狗j緊利雲
又要抬價

屌，仲以為今個星期踢

Molamola, 比隻man dog fd 成日笑liverbird 你kfc

,呢加比佢知我地有kfc組合實比佢笑到面黃

Fekir
龍
翼

呢3個位重要

講到口乾

買到都唔奇，呢個年紀岩晒獌

兩個中場一隻翼一個巴西龍

即食過即食麵

巴利啦

gk
後備翼
攻中
防中
齊囇

利雲去psg啦

全部廢既

sor,睇漏左軒

依句真

利雲同巴爾邊有得比

blocked

費sir當吹到阿當開球都值10m

佢燈啫

爛牙

adam打黑池果時係幾勁既
擔起晒成個進攻

反而黎到利記成日short上腦咁

想同ox妹講聲加油

嘩屌 已經特燈唔po呢張

神奇 頂級 超卓

danny wilson已經衰到去MLS

波妹

Danny wilson當年都講到蘇格蘭希望，反而一個無期望的Robertson就上到位。

無追post 有無人召喚我

學臣真係唔簡單
可以同時睇中咁多件冇用既球員

屌摩唔傷佢都冇得上位

Who a u

好易啫
是但講幾件垃圾有幾難

全部一係免簽一係10m貨仔

你係on 9子

丹麥沙維

其實係學神想要定因爲冇錢鳩買

好似打唔成？

冇錢啦
之後fsg打救利記, 好似係

點先為打得成？
3號？8號？定辦公時間8號？

阿仆同阿街

請好好珍惜fsg同軒

石內卜返黎未

FSG did so much to bring Liverpool back into a "professional" club

除左高捷斯基 其他基本上買落既

professional selling club

賺錢黎講又真係幾pro既

塞爾維亞毒蛇一戰成名利物浦免費得他可偷笑.

準備迎接夜晚
外國早上時間

收到風利市好似有野發生

落雨

D人要番工食飯

英國d天氣咁濕鳩應該成日落

準備好官宣未

陳仔免費加盟蛆

俾你講完個風都識轉向 風平浪靜

唔怪得安心比佢走

2月已經開始搵法比奴
仲要咁鬼崇

利雲唔好去獌

唔係見到軒同king我諗我嘔左出黎

DLLM 收皮啦 又引全世界唔賣人比垃圾利 之後FSG又然

除左請高普仲有咩

#lfc are expected to approach FC Barcelona for goalkeeper Jasper Cillessen. The Catalan's are expected to demand his €60m release-clause. [Mundo Deportivo]

係咪14世杯荷蘭個件

VVD推薦?

老母推薦

翼鋒：Pulisic > Jordan Ayew？
攻中：Fekir > ?
防中：Jorginho > Fabinho ✅
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx > ？
龍門：Oblak / Alisson / Dorunxxxxxx > Cillessen？

唔理阿豬阿狗 總之有人就簽啦屌
快done deal

咁又唔得 簽返嚟無明顯加強都無意思

巴禾二世

施利神好廢

簽呢個不如用返karius

多謝肥賓

60m買真係大傻鳩

痴線唔好呀

係 好垃圾

艾利臣變cls
我dllm fsg

痴撚線

用karius不如用返米仔

真犯Cls

有無睇14世界盃

Fsg好波

我屌你咪𨶙簽施利臣呀

兩個鐘後官宣

其實荷蘭國家隊咁廢

就知d人好伏下

blind ,clissen , fer, lomo, clasie, depay

靠佢地唔死都難啦

係嘅話嚟緊一季唔睇利

6M可以

60M就畢了

簽葉雄輝啦 屌你老母

我真係恭喜你呀, 唔使再睇西波

俾米仔羅馬 加錢換ali ok?

你當羅馬傻鳩
用米仔換加多你10m添呀

Topic 又燈到 FSG比人 Hi lomo

咁比model佢囉

免費借一年, 第二年可以用10M簽

見到個名已經想喊

FSG琴日先咁靚買人
今日又變柒

10m係利俾羅馬？

我用番卡仔算啦

咁抵玩

有個臣字既都伏味濃

以前前面勁 而家廢到嘔 反而後防反而高質左 以前長用希丁加個啲

vvd lomo

Fsg呢招高

般尼個龍都殺住先

投降了 用返米卡ok

好聽d係情緒管理，事實上係當你班撚樣狗咁撚

慳返60m買翼啦屌

同簽完VVD再賣古仔差唔多, 我諗好野都差唔多黎晒

vvd 如果係10年成名
荷蘭應該首奪左world cup

呢條𨶙樣搞到今年無荷蘭睇

下個post 轉會窗已完

下個轉會po welcome cls

thank you karius, welcome clissen

AS Roma are set to demand £79m for #lfc target Alisson Becker this summer. [@FabrizioRomano]

下星期預告：買飛機亞，賣水貨，轉會窗完。

OK啦, 當60M + 60M 打包salah 同佢兩個

當係兩個個價調轉都OK

是但啦 大家都是fsg

只接受allison,oblak,當拿隆馬

咪單單打打

比啦 仆街 歐聯舊錢姐

龍馬

60M = cls
79M = ali son

正常人都識揀啦

咩意思

fsg話買多兩隻翼變世界級拎去賣好過買完龍賣唔返出去

當拿隆馬
19歲
仲要意假
冇歐聯經驗
買既都on9

用ward 算la
買多D 跑狗

經理人拉奧拿

踢得出 你麻煩 因為會嘈住加人工
有大隊來 又會嘈住轉會

踢唔出 都好麻煩
屌鳩你 用廢佢的人 好像巴神

意假龍ok既

Dllm

最好緊係前兩個
但呢件都好過施利臣既

巴西板凳冇野做r水吹識姐
唔好諗多左

換龍門教練啦好嗎

£79m 不如簽oblak啦
未續約£89m

岩牙 波妹

呢隻野狂派膠

我 csk姐

£89m
玩到咁大

Wagner, Bühler and Hughes will continue to lead the First Team until the summer of 2021.

想要aliison多d

咁多負皮

人地肯尼至得嫁

多廢青

派膠呢樣野

係利迷眼中係負面
係球會角度卻是正面

唔係點會由高巴拿開始 簽的龍件件都有搞笑能力

Marco Silva is expected to become the next Everton manager

過多三年黎接高普班

想笑下oblak alisson

60m 簽個後備龍 ?

夠二百評 捐50蚊比無國界

負評ok?

屌你，米神好正經

負評 比fsg ,正評for me

上季一早搵佢好過搵大sam啦

我咁講 仲唔明

因為佢地無搞笑能力 所以唔會簽到

唔想捐咪出聲囉

開po個個檢討下啦

仆街又多5個

Alisson please
又型又勁

近兩、三季成為摩納哥主力後，法賓奴成為球隊首兩名劊子手之一(另一位為法卡奧)，當中20次操刀有19球成功破網，成功率有九成半，而福星高照下，呢廿場波全數不敗，取得18勝2和佳績。

只接受oblak

報導利物浦轉會消息嘅 LFC Transfer Room 報導，4 月 16 號有班私人飛機由法國飛往黑池，估計法賓奴當時已前往黑池與利物浦代表會面

夠500負評捐$500比無國界

接你老母丫死返去鍠區啦

波台都冇咁多人啦

點解去黑池傾唔去肝池傾

大家咁睇好法甲地頭蟲

j左先

越來越多生面口

根據 Fabrizio Romano 及 Sachin Nakrani，羅馬打算抗拒利物浦洽購艾利臣，至少直至世界盃之後。如果最終同意放人嘅話，佢哋預期會收番 €90M (即係 £79M) 轉會費。

利物浦暫時未就洽購艾利臣嘅事宜作正式接觸，但係喺卡列斯於歐聯決賽嘅嚴重犯錯之後，有就艾利臣嘅事同羅馬方面聯絡過。

羅馬相當唔願意放走艾利臣，呢位現年 25 歲嘅巴西國家隊一號門將喺 2016 年由巴甲國際體育會加盟後，已經奠定其世界其中一位最佳門將嘅地位。

艾利臣同羅馬嘅合約，會去到 2021 年 6 月屆滿，所以羅馬並無咩迫切性要將佢出售，最好就留佢至少多一季添。佢哋仲計劃同呢位巴西門將續新約，以確保佢嘅年薪 (抽稅前) 增加 €1.5M (即係 £1.3M)。

利物浦會再次與羅馬接洽，但係最終可能會因為羅馬嘅標價咁高而成為障礙。

除此之外，歐聯冠軍皇家馬德里亦都對艾利臣有興趣。佢哋正留意緊艾利臣嘅情況，並且亦有可能作出報價。

上季已經想搵, 但係非法接觸比屈仔告所以先搵大SAM

有得j 丁住先

一陣九月份 已經變屌法

是另一回事

都唔知係真利 定 假膠

d雜種入黎認親認戚
乜鳩630個d

你係真膠

假膠肯定有你份啦
TOPIC咁多負評就知

佢裝假鳩啫

羅拔利雲度夫斯基的經理人證實，這位拜仁慕尼黑中鋒已通知球會，希望今夏離開，出外尋求新挑戰。

想有挑戰緊係利啦
地獄級

感動既係
利打成咁都有勝利球迷

打唔打到逼搶先

利po 呢加冇邊幾個年資夠我耐啦

做plan b

你邊位

lewan 機動性太低
去車獌應該啱好多

都無邊個夠你on9

係喇係喇 利po大佬

利po開心果😎

邊爐無入選國家隊

冇

Agger

karius應該學下你點面對比人恥笑

On9黎講係

1.5m 係英超黎講唔高

聯賽入到25+佢場場散步都得

反正依家中場活力無限

學軒賴死唔走 ，終有一日會成為大佬

有神快拜

增加1.5m

舊會員浦頭 ，我潛水了

快

咪走 我keep住比正評

dllm 又反軒
分家啦

Guardian報道，曼城希望買入馬列斯，不過李斯特城叫價60M，外加15M獎金。今個一月，李城曾叫價95M。

另外哥帥亦希望簽下一個防中，現時以拿玻里的Jorginho為首選。

難怪沙鳩先走

Sor9ly囉 咁我出返去

條友真係好撚on9

輕鬆啦 Ching

下星期去大阪 嗰度有冇利記嘅嘢買?

傳我廠想買巴神

水貨都有人要

可能人地識教呢

alison

agger
嗰時係 br 教

Mino Raiola has told Sky Sports Italy that his client Gianluigi Donnarumma could stay at AC Milan for a long time.

In fact, he’s said the young goalkeeper could stay in Italy for a really long time.

Forever, in fact.

The pizza-salesman-turned-super-agent was talking at a “Football leader” event in Naples, and spoke positively about Donnarumma’s chances of remaining at the club.

“The fans must be respected, especially the smart ones,” he said. “Donnarumma can remain at the club forever, that’s what they’ve always wanted.”

He also added - with his tongue firmly placed against his cheek, I reckon - that it is more likely the club’s Chinese owners would depart the club before the goalkeeper.

仆街肥佬又出口術托價

買 Dollar 寧願用返卡仔

今次支持佢

留返來自己用

Ali

Son

Can子你個po百鳩幾個負評

我要Ali
你要Son

你要Ali 之後有個son
咩意思

網絡欺凌弱智
去左平機會備案了

Sickball

紅戰士page主都係反fsg份子
佢有上開利po都唔奇
個人覺得佢啲分析文幾好幾貼地
唔係啲YMCA阿Q式打J

高巴拿 ，呢件嘢真係經典

有乜用？我利都唔會有十二碼

呢個真

無啦，去飛腳主場買下紀念品算喇

相比起買人，唔知幾時先肯清啲冗員

屌摩

丹爺

無j league 睇去嚟做咩
Btw之前去大阪買咗井手口陽介波衫

梗係去櫻花主場啦

呢又唔係

雖然平時就唔會有

但2年前打曼城 12碼

飛腳啦啦隊d女好正

我都去過一次飛腳主場 ， D女好得

韓國係咪有利記開倉?

十二碼不敗男

唔知 唔去泡菜韓狗國

上次都無諗住去，不過去開expocity，見原來喺嗰頭，順手去埋買下嘢。

想要韓狗son

就服役

熱賣你係唔係買

一陣亞洲盃無冠 要服兵役

想睇Fekir alisson bailey 加盟利

係利市問路好似賭大細咁
問著個愛記球迷就gg

前面左一係咪艾卡斯頓?

簽唔簽gk都好 不如換左goalkeeper 教練先？

先26歲
最遲好似30

肯賣點會唔要 真心勁

最好拆晒熱狗D人

好難想像當年G8+T9用咩心情望住呢堆野同學神

點叫王子唔走
謝隊留到老真係legend

熱狗黎講 大力神同son係屌得過
仲要韓狗啲波路唔差

佢同文尼比好難揀

SON 要當兵 係熱狗練左咁耐格鬥術 當兵都無人夠佢打

亞洲第一人

Liverpool will go toe-to-toe with Arsenal, Chelsea and Manchester United for the signature of Bundesliga star Leon Bailey, reports claim.

請你一定要買到

Son唔算太茅 有排都未夠拳王打

係

會唔會最後全部都好似 Fabinho 咁跑出啲傳都無傳過

過兩日就losing battle架啦

今晚done deal ok?

今日每日任務仲係0/1

Molamola 傳得出黎多數唔得啦

而家起計三粒鐘內無官宣代表收得皮

我覺得fekir 都幾穩

根據今次法邊奴既轉會
跟住落黎會簽既係冇傳過既pope、lazini、沙基利

呢件黎可以直接同前面三個爭正選

Liverpool are among the clubs monitoring Wilfried Zaha. Crystal Palace are set to offer him a new contract, @ed_aarons.

同隊波既踢法一樣

jones係咪有左兩個月

里昂係selling club啦

仲有侯利亞搭路

但買家好多

被人hijack

大家咁話啦

Fekir 60m done deal已經rmc guardian espn報過 好少咁多reliable source一齊炒車

鍾斯當年決賽表現都好過卡

牙買加人 又非洲兵

傳親都唔會買架啦

基本上除咗psg其他全部都係

I haven’t even met Marco Asensio and it is highly unlikely I ever will as my Liverpool supporting manager would never forgive me
@DUALIPA

利個角色同monaco差唔多

呢啲流料黎
欣間就會無啦啦公佈簽左Timo Werner

法國本身大把力架幻幻，賣極都有

佢走果陣又唔係學神果陣既

不過就算佢留, 杜二季, 羅首季走既機會都好大

因為利記真係亂到9彩

Big update on Mo Salah 🙏🙏🙏

🗣 “Mo Salah needs 3 weeks to fully recover from his shoulder injury, he may be risked against Uruguay, but he will 100% play against Russia and Saudi Arabia"

咁快出到

呢個係正 來到唔會同firmino爭正選咩

黑人就非洲咩

甩臼喳嘛 睇跌打一日好翻

呢件好似講過唔係獌既話佢唔打英超

比我一定同 navas deal
賤種一入 GK 購買條款即時啟動

手足地理系？

法明打十號

來自非洲國家 唔係非洲？

叫高普請返個鐵打佬啦

牙買加係非洲？

明奴防中

買NAVAS, 賤種就去49000或者車仔拎個走

又多個小明

黑暗年代

邊爐攻中

中美洲喎清

Breaking news:

Red agree deal to sign for benteke

明奴邊奴雙防中

果陣波連尼好似醫左3個月？ 記得又要手術又盛
又識唔去唐人街睇跌打

借D以又反軒

為國捐軀

唔撚係啩

北非 sor 一直以為非洲 長知識了

一個位2個有實力人其實基本野啦

咁博做乜嘢阿囝

做咩一堆人炮打司令部

列治斯特拿接近加盟阿仙奴
大鑊了
阿隊閘咁堅抽出年點算

泡菜啲整體意識幾好，而且肯捱
佢依家叫做唔上唔落，就欠一個機會比佢真正彈起
始終喺熱刺佢唔算有太多機會

列支敦士登唔係好老啦咩

甩臼唔係啪番入去咋咩..西方會點醫?

但出左名體能王

打石膏等佢自然好

鐵打佬:

賤輝：

諗起我地米拿32都比呢度既巴打嫌佢老

其實到而家都唔知佢甩較係邊個較
膊頭其實除左平時大家諗既glenohumeral joint
仲有多個關節叫Acromio-clavicular joint

son 好獨食 s 朗 不過真係勁又搏

Bio堂

BTW 膊頭係無得打石膏的

睇唔明？
條款係賤種買新 GK 先會啟動

原黎球王朗個大脾好粗

但係佢有時嗰種獨食法真係得人驚

佐真奴去鏝了

可以宣佈鏝係18 /19 英超冠軍了

有錢真好

The FA have confirmed a winter break will be introduced to the Premier League in the next several seasons.
唔知會唔會通過到

咁光頭係有料同吸引力嘅

我地廢中無咩

决賽保證

無錢

曼狗好像就快 60m簽 之前曼城想簽果個

領隊super，但薪金待遇就....

發現公海一過左放學時間啲言論即時偏向蝗

鏝個中場中勁到
媲美皇馬

幾時官宣buvac走人

其實我覺得哥迪奧拿應該簽件防守能力強

佐真奴種傳到波的人

曼城其實唔少

唔買佐真奴比鏝搶左
不想活了

傳到人地都拎唔到波
同埋哥帥全隊壓迫， 已經好易迫甩人
唔使d特別靠出腳搶果d

Guardian Espn有

傳媒報導親多數都炒車

ESPN 好似無

阿樂仔手臂都好粗

成日都諗如果kante係去左鏝城
對面隊真係波皮都冇得掂

果年好似有段出過wisdom…
定係br年代出，記亂咗

點解打FIFA World Cup 用埃及
沙拿都要俾人踢到入醫院
斷十字靭帶傷7個月
仆街FIFA

佢同里昂主席
都想拖到世界盃後先決定

利就想世界盃前決定

好難用 隊友廢到

拖乜鬼丫,有得出先講啦

Liverpool ~~Liverpool ~~

入到16強開始場場都被逼鳩磨到射12碼

想叫價高啲

好喜歡她

出都無得出,搵鬼人識佢

話唔定法國出線打西班牙 可能有得出

BREAKING: Sky in Italy: @juventusfcen confident of signing @LFC midfielder Emre Can by the end of the week. #SSN

帶埋on9子一齊走啦

暫時有咩球員丁

咁又唔係
拖長來傾對賣方大多數時間都係著數.......(上年利馬是例外.....)

買方互相競爭炒高轉會費同人工
佢又唔係得1個買方 好像車路士都想要

法賓奴 完全無消息

同佢一來無世界盃
二來文迪斯操刀 摩納哥唔想得罪佢有關

點解唔試下買PSG個龍Kevin Trapp

【體育】利物浦千古罪人卡利奧斯，在歐聯決賽犯下兩個致命錯誤致四面楚歌，但原來他獲得德國主帥路維短訊安慰。

德國籍門將卡利奧斯（Loris Karius）在歐聯決賽嚴重蝦碌，導致利物浦以1:3不敵皇家馬德里，賽後連忙道歉，依然被輿論圍攻，甚至收到死亡恐嚇。德國國家隊門將教練高普基透露，歐聯決賽之後，包括路維在內的教練團多人，紛紛透過短訊安慰卡利奧斯，「我們希望鼓勵他，告訴他重新抬起頭。」

對於前德國隊長馬圖斯批評卡利奧斯為「30年來最差門將」，高普基作出反擊：「這不是專家該有的評論，這種經歷非常殘忍，我希望卡利奧斯可以得到高普和球員支持，走過這個難關。」

如果路維希望送上「真‧安慰」，可考慮把卡利奧斯選入世界盃大軍，相信會是一支史上最大的強心針，無奈在其27人大軍名單中，並沒有該利物浦門將的份兒。

唔送啦on9子

鼻屎佬

高普基

做乜學on9子

佢件又係

歐聯決賽都踢埋
can唔知仲拖緊乜

又話決賽後即係宣布走人

仲以為直左由烏克蘭飛去意粉

BREAKING: Sky in Italy: @juventusfcen confident of signing @LFC midfielder Emre Can by the end of the week. #SSN

唔好用BREAKING OK? 已經講左一年

仲confident,球季都完撚左

決賽見到佢個樣有d死心feel
應該都唔會續
輸三次決賽唔係個個頂得順

蛆狗煩過西

好似話德國隊個龍門教練都有安慰佢, 仲話其實國家隊一直有留意佢不過最終都係冇揀佢

好心快D走

有法邊NO 唔洗佢啦

乞衣拜蛆
淨係識簽d勁免簽

BORING

勁

(笑)

乞衣都年年意甲

路維心諗:幾怕你發揮出色 無揀你咪我俾人屌到仆街

好撚多負皮 我鍾意

創利post最多負皮？

層

Good thing that is being overlooked is that all the clubs have named their price for our targets. Lyon want min £52.5m for Fekir, Roma want £79m for Alisson and Barca will let Dembele go for £87m. Although the last 2 are very high it’s something for Micheal Edwards to work with.

我地替補都買左 都未簽得成

背傷傷到決賽前一刻即刻好返

Fekir £52.5m就轟埋去啦
又想好似上年買水貨咁 傾個幾兩個月 最後都冇平到

134 負皮
On9子你好勁

下季冇得睇層狗衝撞足球

暫時比上年夏天好

一來就vvd道歉

呃負皮

球場有上年嗰件賣
諗緊買上年定今年好

144

87m 咁貴 一定唔會買dembele

費基亞筆錢準備好啦
係條友未決定黎唔黎賊船姐
可能等緊有其他強隊買 冇先黎利

巴舊年買丹1.8億，而家8700萬都放
超級水貨

唔買Dembele啦, 太貴, 唔值

不過其他其實都唔平

買利馬好過 咩位都踢得

巴狗賣87m即蝕50m
因為附加條款全部會觸發 加埋好像13xm

其實而家中場咁多人, Fekir筆錢用黎買翼好似仲好

可能爭古條數一筆out 銷 So 7 條數還曬未

可能個龍表現嚇親人
等利買新龍就黎

龍就值既, Fekir可以考慮下唔買換翼, 中場好多人, 如果有筆直限制既話

佢蝕唔蝕唔關我地事啦
係87m買dembele唔知值唔值啫

Fekir 可以打右翼，攻中，假9

蝕成億

有無必要咁快放

87m 買啦 黎個5年分期賺到笑

我都覺得係

今日突然傳我地60m買佢地後備龍

覺得巴狗想打我地古條數

古有幾十m 附加條款

Micheal Edwards 今年成才

我反而覺得fekir買好d 可以打太多位
邊個傷都可以頂上

呢件我覺得係有料既 又後生大把世界，比大會放棄過應該冇咁25

單比利能力上無問題

係怕態度出事.....

死乞兒

無錢唔好學人充大頭鬼喇

好似仲吹緊想買大力臣

睇定d先啦
一陣買butland同cls真係屌出聲

高普鍾意球員踢到幾個位，fekir岩哂

要籌期買另一水貨 基沙文

過左世界杯Fekir 唔知會升到幾多錢

值得博,
不過要分期

全能王都比巴塞放棄啦 咪又咁25

基沙文都水

可能跌呢

迪甘斯幫手 可能降價

呢個就唔係水貨，但巴應該買 dybala 好過 griezmann

南美人特性

唔會啦，同美欺唔妥到出面

我覺得未必岩巴塞

Fekir 勁定Payet 勁？無睇法甲

如果係 griezmann dembele，就會變咗冇咁巴塞風格

好奇怪啲領隊都覺得佢兩個唔夾

丹比利就係 基沙文我就覺得冇咩問題

帶巴拉根本吹大左
盤扭傳球都好普通 係射波叫做好少少
唔係話廢 但冇吹到咁勁
希古恩 阿古路都勁佢好多

啱晒我利

古都係，不過適應咗就冇咩問題，同埋要做到大佬先有波踢

玻璃腳，上腳

皮耶會妹，費基亞唔妹

佢仲有進步空間 我又唔覺佢廢過希古恩同阿古路 佢係祖記感覺上比希古恩要做多好野 阿古路更加係高鋒已過 阿根廷其實正路係應該出多啲佢同美斯夾

反雲又唔完全等於25

唔傳中堅嘅？

同球王D位撞到啪啪聲, 球王話唔想同佢踢

屌你老母 唔好破200

唔好咁貪心啦
有龍+攻中就好好嫁啦

岩岩用埋分身負皮

靚仔有加分

商業價值高

屌佢老母 蝗狗無恥到真理愈辨愈明都講得出

咩PO阿

佢係祖做既野又真係似美斯咁要做勁多野 見佢兩個有講有笑唔知講過呢啲野

夠鐘找數啦

佢地個賤種PO

CAREER 開新SAVE 有沙拿真樣

買左費基亞同 羅馬龍 J住先

認真
呢兩季大巴拿都冇乜進步咁
都24

同班友嘈左幾日 都廢事再嘈

一開始話沙拿自己攞來 自己勾到拉莫斯
仲有個好笑 話傷果隻手同勾果隻唔同

跟住有人貼條友前科 對踢祖的丹狗有前科 又變左講 慣例，有心果堆

..........

意甲垃圾

Come daddy 幫你更上一層樓
到時蝗疤拜任你揀

我覺得買前鋒重要過翼

算撚數啦 你入去講咩佢都話你怨婦
由鳩佢地單機係到紅字好過啦

我地都開返個 賤種野有多無少

“At Juventus, he plays just like me, we look for the same spaces.

“Alongside me, in the national team he had to play more on the left, maybe he’s not so used to that.

“It is harder for us to play there, I rarely venture down the left-hand side.

利申冇睇意甲, 睇精華

但係聽講佢轉左打10號偏右, 要做波

全季都入左26粒加7個助攻

佢地最叻洗黑變白
全部人都知
根本得佢地賤種係到嘈

外國都開始反achterberg

三任龍門都柒, 個教練點都要問責啦

幾時先第2簽

買啱用既太難 再者唔買大牌不如自己培訓

翼就睇疤放唔放丹比利
無既話有費基亞同召回威爾遜都可以

我覺得利買到費基亞 其他一係買一線 好過買黎試 其實蘇基個班後生同lalala呢班老將做後備夠做 啲錢追一線博提升層次實際啲

基達，法邊爐，已完

唔知fsg見到咁既成績仲會唔會賣人唔買人
講真我覺得高普依家比係起多蒙特好似沉左定左 無咁激情激動 係人老左定係球會問題

陳仔傳左成年都未走到

費基亞我都幾大信心
翼位 如果只計個人能力 丹係最好 如果計埋影響力 同潛力 PULISIC 會好啲

150負皮

Dembele 買到就正啦
不過佢就算走 感覺係會去雙曼

力架真係有咁差咩
要疤蝕差唔多一半賣

個腦
Leon bailey

Alisson 2 weeks after training with Achterberg.

Oblak 3 weeks after training with achterberg

買完電話佬冇多餘錢攪個中場，要折現買大力臣

所以買佢地力架分分鐘順手拆MMA個核心

法國樓豬開po個負皮數無人能及

2018 全球利撚覺醒

好啊 一早話左佢要躝 FSG做嘢未

決賽太7了

利個周邊商店好少精品

Dembele好好丁
得分能力加強版文尼

垃圾,錢都唔識呃

走就走梗
法邊爐都買左
依加已經無得佢唔滾 滾出去

係咪門口太細

賣好多t shirt
想買啲手信比屋企人都揀唔落手

問口細 踢都踢佢出去

假得黎都真d呀唔該

Egypt have announced Mo Salah will be fit to play at the 2018 World Cup.

查實上季都己經有noise 話個龍門教練有問題

‏بعد لقاء أبوريدة وطبيب المنتخب بصلاح في أسبانيا اليوم .. اتحاد كرة القدم يؤكد من جديد .. صلاح في كأس العالم إن شاء الله ولن يزيد غيابه عن 3 أسابيع

卡仔下半季係有少少進步既
d人咪停止左吵
點知臨尾一場大爆發

其實傷都應該會帶埋佢去

個晚真係惡夢

期待左成個星期
不堪回首

期待左成個月啦有啦

黑暗嘅一晚
咁就要等多十年

開左腔話世界盃後先決定，而家咩都答唔知

啱啱睇完球皇片 埋門同技術好好
不過唔知組織能力同傳波點呢

佢少少似狜既
大隻d 無咁好扭

個人覺得都係搵要coutinho 同功能既人

充分表現出一粒老鼠屎壞了一鍋粥

踢法都真係幾似
不過遠射無古咁好

希望起身有登叨

有第2簽未

一定要搵返個有組織力同創造力強嘅人
係利好似無依類人 la子勉強都算嘅

點解唔買lemar

今季表現普通掛
黑店仲要降價都唔買

負皮即將衝破200

有200負皮未

-170

淨負皮-181

傳想買水晶宮個沙夏 係幾好丁，但前獌狗

Lallana都係J佢無球走動
組織同創造好似差咁啲
Fekir/Talisca +Lemar 咁就perfect池

英撚好多水貨
而且英撚身價+10m 買其他好過

Fekir係？淨係睇過球皇片 唔知依方面點
不過球皇片都比較少助攻

呢件勁
但係唔平同前獌

快啲買fekir 其實最好世杯前搞好
一陣表現好比人抬價
寧願有買貴

痢依家中場都係偏體能工兵型
得Keita望落有盤扭能力
所以簽Fekir都幾重要

又叫春

一定係隔離隊既人黎負皮

而家場友場 卡拉叔無份踢咩

傷左呀 缺席黎緊三場友賽

La妹咁夜唔訓

【冇事丫嘛？】

卡拉雲因為「長期健康問題」，將缺席愛沙尼亞未來三仗友賽（究竟咩事？）

Fekir

啱啱先收工

買唔到fekir 買lemar

“My sympathy with Karius is limited,” said Hamann, who won the Champions League with Liverpool in 2005.

“We don't have to discuss that he decided the final with his two mistakes.

“Something like that can also happen to a professional footballer. But what I didn't like was his behaviour afterwards.

“To publicly show his suffering after the final whistle was just as unnecessary as his tearful asking for forgiveness from the Reds fans.”

Liverpool fans forgive their stars just as well as any other, the anthem 'You'll Never Walk Alone' is part of life out at the club,” he said.

Karius drives through Liverpool with the personalised number plates 'LK1' and makes waves in the city whenever he steps out.

夏文又講得幾好

Brazil are coming to Anfield on June 3.

@neymarjr ✅
@Phil_Coutinho ✅
Roberto Firmino ✅
Alisson ✅

古狗果日會點

Boo~~~~~

好撚獨 無幾多人會同佢夾到 不過盤扭過人 同速度都好屈

咁夜先收 ，未鬼做啦

快d完post plz

但係夜晚8點先返工

唔撚要前獌

咩工黎 ，做雞呀

Cls

屌你老母

黑丹肯黎 有個扭波翼都幾好 佢傳中都幾西利
不過巴未必放

//At the end of August 2014 Mané forced a transfer out of the club, by not coming to the training and to the most important game for Salzburg at that time to qualify for the Champions League.//
原來交屁都試過罷操

買到fekir 加alisson 收貨

女人先用眼淚撻人
學下懦夫咁派完膠正面面對好過

黎得利記都知25底

要埋翼位

差一個勁既前鋒 防中 仲要買大力臣唔夠錢壓價 轉會窗可能有得睇熱狗鬧疤狗
如果要賣 得umtiti 同丹最值錢 丹如果賣最少100M

蘭仙尼+cls

最怕過左世杯 個個想買既都比人爭
到時所有都唔關利事

邊有200個利子咁多

所以岩岩買左件冇世杯踢既

嘩 屌

啊高普踢聯賽下下heavy metal唔掂架啵
點都要有第二套戰術踢中場深入破大巴

幾時射得出 費基亞
我已經諗定第時利化左叫 廢機

廢閪呀

訓 希望聽朝見到官宣

已過200

-189

有king kenny 益智故事書睇

仆街 一講個數又升

唔撚識反省下

由鳩啲賤種負評

又幾好睇

Cls 一定唔止利子負評 ，以前都冇咁多

應該唔關事 係can子太on9
所有利忍唔住負皮

得利既轉會POST推得咁快

又要講多次 利多無業廢青
除左推post無嘢做

利子出名幻想力強

六月中強勢加盟廢青團隊

有埋聽
屌 好似考listening

阿記POST全部傾買樓買車買股票

訓啦柒頭

歡迎加盟廢青利大家庭

放心 利post只會鬥廢同瘋狂ff
真係廢青集中營

Yes 樓豬名太on9 負左

阿記嚮倫敦依d大城市又點同
我地利物浦依加港口都唔係

Fekir唔係唔好,
但係利買個好似KDB,大力臣呢種中場,幫助好似更大
當然Fekir可以踢正前,假9,10號位呢點真係幾適合廢中

多夜鬼/返夜更

返去耕下田算啦

同意 fekir係弱版古 有佢做突破幾好
不過最好多個鋪橋搭路嘅中場
依家最驚係下季個個識守泊大巴
到時無一個做到組織嘅中場好難贏

費基亞應該要等到世盃後

不過陣中好似無人識法文

大力臣 係最好有遠射有罰球但唔到你買

屌當年唔夠誠意比熱狗搶

文尼識

當年沙高黎都溝通到啦

鋪橋搭路=法邊爐
組織中場=ox

唔好咁執著中場啦
一齊shout一個翼一個龍

買左Keita同埋Fabinho 我就唔係幾信FSG會買多個中場 唔使夾咩 Fekir應該係用黎打邊路

前題係唔知今個暑假有幾多人走呢
已經有lallana 米拿 老母 軒
佢地四個輪流出都夠做啦
位就得3/4個
利撚唔好咁執著中場啦

翼同龍就一定要㗎啦
中場fekir都已經心滿意足
其他就留返下季再執

戇鳩子開個topic 名7到核爆都算 仲要性騷擾女會然 人品差劣

軒隨時傷 LALLANA 開季都未上態 米拿/fabinho可能因為閘傷去打閘位就得番老母用
成季咁長
F$G 同高普都唔鐘意冬天水魚價買人 張未拎得番態 又黎4條友三線作戰?

今年係有啲唔好運姐 Lallana收列 Can Ox長傷 反而前面無點傷過人

我諗用數字睇啦
前場就真係得四個有力做正選
好多場波都睇到是但冇左一個冇哂攻勢
拿拿聲買多個前場啦

咁雖然有fekir都好啦

軒已經必然係輪換先打到 無可能一周雙賽都出哂佢 米拿又高齡狀態一跌好難上番 老母靠得住豬乸識上樹 無得唔買多一個

另外仲有keita 成日拎紅牌
但如果無意外佢100%係核心主力 比費明奴同沙拿仲要核心果隻

加歷查個女

圖呢！

極危險

其實利物浦已經派左32位球探去每支世界盃國家隊進行考察 到時邊位新星彈起就會毫不猶豫咁出手 #YNWA

新 Origi

Diouf

間間都會架啦 吓嘛？

DIOUF

過幾年畢業之後想去fsg見工

Diu wilson仔ig張相型到

BREAKING: Liverpool have made a bid for Nabil Fekir. (@le_Parisien)

60m

60m應該會比里昂拒絕

呢個可信?

懦夫踢過Lyon

深夜又有得打j?

Fabinho 之後簽幾多我印幾多

又黎

Liverpool have offered £53m for Nabil Fekir which is not enough for Lyon. Lyon want to wait until after the World Cup, convinced that Fekir's value will rise. Fekir wants a deal concluded before the World Cup starts. (@le_Parisien) They're reliable apparently.

而家傾掂都做唔到medic啦
姐係今晚唔會宣布

睇黎又係會拉鋸一輪
之後比人搶撚左

咩隊會搶

80m一野轟落去啦=.=

之後要道歉先

Fsg邊可能呀？賣左沙拿就會啦

除左阿狗 其他都有可能會搶

50m+法甲神鋒origi換ok?

里昂似想獅子開大口
冇9千 1億都唔想放咁款

里昂咁撚19既

里昂都合理
球員如果世杯出色 叫價高啲/ 其他豪門價高者得
佢唔洗世界杯前賣比你 佢都唔急

收到風 alisson 都報左價f$g 想打完場波就體驗宣佈

An academy graduate of Lyon, he was promoted to the senior squad in July 2013. Fekir became a first-team regular in his second season, when he was named the Ligue 1 Young Player of the Year.

Lovren had joined Southampton at 2013 summer.

Lovren叫做係半個Fekir師兄

9up ?

睇YouTube片fekir好撚勁
又罰球遠射
最重要係踢到好多個位
都係要fekir

可靠線人俾我既情報

保丹

打友賽順手體檢

重炮好重要

破大巴用

廢青廢老仲未訓

Ox Fabinho Keita Fekir
成事真係諗下都走火

買埋10號位同個龍
前中後條骨幹就真係成型
等下啲年青球球員成長強化埋後備就真係正
Btw 希望出年Wilson 有得留隊踢，我諗佢做輪換翼應該夠料

我見d傳聞

係會買Fekir (10號位, 假9, Wing)
同買多一隻翼 (Zaha, Dembele)

反而龍門 羅馬唔放Alisson 就可能唔買 用返Karius

好正路

卡膠真係借一季出去收拾心情好過
留係到做正選對佢對利迷對ward 都未必係好事

用返karius =高普 f$g out
無可能會用karius

冇正選做既隊長

閱下兵

GK

Karius, Ward, (Mignolet) (Bogdan)

DF

Clyne, TAA (Flanagan)

VVD, Lovren, Matip, Klavan, Gomez

Robertson, Moreno

CM

Fabinho, Henderson, Wijnaldum, Grujic, (Can)
Keita, Lallana, Ox

WINGS

Mane, Salah, Woodburn, Wilson, Ojo, Kent, (Markovic)

FORWARDS

Firmino, Ings, Solanke, Origi (Sturridge)

( ) 係好大機會走

屌啦無名英雄米拿都冇
仲話閱兵

保單啱啱炒咗

Mane Keita 法文母語
Fabinho 五年喺 Monaco
Lovren played for lyon
加埋 fekir
French as working language dans l’équipe

再假啲

由老虎做說客吧

[Breaking] Nabil Fekir donediu #Ifc

原來仲有馬鳩域

Zaga獌不了

230

1001未？

我錯啦 竟然冇打Milner

卡已經廢左架啦

利物浦想買古圖斯

Source: DiMarzio

BREAKING: Nabil Fekir has told Lyon he wants to move to Liverpool.

理想地：

世界盃開波前done deal

傳埋呢啲人，簽到乜都得

簽到一世唔反f$g

老老豆豆覺得佢吹大左

吹到

PSG target & goalkeeper Thibaut Courtois is set to not renew his Chelsea contract, with Liverpool & Real Madrid interested also, according to @DiMarzio.

Liverpool, Real Madrid, and Chelsea are all interested in Roma goalkeeper Alisson, according to @DiMarzio.

Lyon president Jean-Michel Aulas will not stand in the way of Fekir moving. But he wants to stall talks until after the World Cup in the hope the France midfielder increases in value. @LFC will push to conclude deal before tournament starts. #LFC

利物浦剛於歐聯決賽不敵皇馬，捧盃好夢幻滅；未能奪標令紅軍於新屆賽事勢入死亡之組。新屆歐聯四檔種子已經出爐，若利物浦爭氣奪標，就會被列為第一檔次球隊，但只得亞軍之下，只能被列第三檔。應屆英超冠軍曼城進入第一檔，而曼聯及熱刺就成為第二檔次球隊。

身為英超冠軍，曼城當然有着數，藍月亮會同皇馬、馬體會、巴塞隆拿、拜仁慕尼黑、祖雲達斯、巴黎聖日耳門及莫斯科火車頭列為頭檔種子。與熱刺、曼聯同列第二檔嘅球隊有多蒙特、波圖、薩克達、賓菲加、拿玻里及巴素利，而熱刺及曼聯如果唔好運，將會與西甲三雄同組。

利物浦則同羅馬、史浩克04、里昂、摩納哥、薩爾斯堡、莫斯科中央陸軍及盧多格德斯列第三檔次，第四檔次球隊分別為國際米蘭、華倫西亞、賀芬咸，再另加通過附加賽進入歐聯分組賽嘅球隊，故利物浦黑仔的話，或會抽到同皇馬、多蒙特、國際米蘭同組。

最後應該俾多幾m開波前搞掂

DiMarzio係咩來頭

意大利記者，都算可靠

不過話有意者，又唔係簽到

Manchester City are in advanced talks to sign Napoli midfielder Jorginho, according to Sky Italy.

City have reportedly made an offer in the region of £40m for the 26-year-old but the Serie A side are holding out for at least £44m.

44m Jorginho to mc

愈講愈平

點都勁過Roma 龍

至少佢兩大聯賽都proven

洗唔洗4e

Manchester United are interested in signing West Ham forward Marko Arnautovic, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the Hammers have no intention of the selling the 29-year-old and value him at £50m.

半季好波都冇要50m, 我希望曼狗買到

得番一年約

但車仔寧願放出國都唔益我地

martial

好似又話會留隊

埃及足總確認，沙拿肯定能出戰世界盃，但有可能在首戰烏拉圭時缺陣。

即打到2場 之前期待佢對So7 不過早早休息放假下年繼續努力

樓主d post 名真係on99
無創意就唔能好搶啦好嗎

Lyon president Jean-Michel Aulas will not stand in the way of Fekir moving. But he wants to stall talks until after the World Cup in the hope the France midfielder increases in value. @LFC will push to conclude deal before tournament starts. #LFC

David Maddock from Mirror

爛牙佬都笠得死

而家係講利同Fekir都想世界盃前搞掂
里昂會長想等到世界盃後

ok嫁喎係有時衰獨食

10m買黎做後備is ok

NO bid from @LFC for Nabil Fekir. YET. Contrary to reports in France, no formal offer so far, but Reds ARE keen to tie up deal before World Cup and will intensify efforts in talks over next week. Fekir met with Lyon president and made clear wish to leave

完左世杯再加價 fat fat

全力追逐卡吐

轟點會賣俾利

100m咪賣比你

Jürgen Klopp has been voted the best manager in the world by a survey of 248 Bundesliga players.

Klopp's 35.7% of votes beat:

- Pep Guardiola with 31.1%
- Zinedine Zidane with 10.9%
- Jupp Heynckes with 10.9%

Via @kicker

🔥🇩🇪

Klopp: “To get to the final, without Lallana all year, half a season without Coutinho, shows such character and mentality - they can all play but that makes all the difference. It is such a good group, I love being their manager.”

Daddy

我估佢教到22年完約就會走
珍惜

埋單計數 個post -236

高普可否不要老

都無話無可能，睇佢老細個勢都似唔多願再扔錢搞波。

永續高爹哋

7m都唔肯比